九巴我立即屌你老母

會唔會有人係你個app到shopping呀？屌你老母臭閪用下個柒腦啦
已經成撚日彈廣告仲要諗辦法左r右r
屌你老母 賺撚埋咁多錢幫啲高層老母做身後事呀

屌啦 除褲啦

唔岩睇咪唔好禁入去
Del埋個app啦

果啲叫企業社會責任

不過香港多數都冇